\subsection{Projektumweltanalyse} ~\\
Die Projektumweltanalyse soll einen Überblick auf die Rollen und Beteiligungen am Projekt bieten. Außerdem können Einflüsse und Beziehungen sehr gut grafisch beschrieben werden. 


\begin{longtabu}{|X|}
	\hline
	\makecell[c] {\Large\textbf{Projektumweltengrafik}}   	

	\\ \hline
	\vspace{1cm}	\centerline{
		\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/pm_projektumweltanalyse.png}
	}
	\textbf{Agenda}: \textit{++ (Sehr positiv), + (Positiv), 0 (Neutral), - (Negativ), - - (Sehr negativ)}
	%% TODO
	\label{projektumweltengrafik}
	\\ \hline
	\caption{Projektumweltengrafik}
 \end{longtabu}

